其實好多遊客仲未完落完機, 點解唔留？ 驚春？ 留機場呀！！！

大把遊客仲到步緊代表好撚安全呀

一有d風吹吹就個個都走難咁散撚曬